聽講只要連續七七四＋九曰上連登留言手足唔無condom,堆填區既condom就會變番手足

聽講只要連續七七四＋九曰上連登留言手足唔無condom,堆填區既condom就會變番手足

唔無